呢個weekend既成就係召喚到神獸，同時要改善既係真係有啲失焦

預左負評
不過我覺得下星期我地需要一個行動目標，例如：入某某大廈，搵某某人，即係一個可以做出黎既目標，就咁話賀國慶，其實好空泛，唔知有無人明我講乜

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢